文宣要重申私了嘅原因

如果唔係只會比人覺得係亂毆

你個名

玩膠

推

最好要有藍衫白衫郁手先嘅相同片，當然啦，如果純粹係口角而打人咁就幫唔到

所有支持港共政權既人都等於支持獨裁、濫捕、暴打市民、黑幫、恐怖主義，人人得而誅之。

有片有圖最實際

push

重點係發生左咁多事大家係迫於無奈要私了

只有一個方法可以有效打擊藍屍

自衛 唔是私了

自衛

記者打999都唔通呀，紅頭盔記者仲要被個差佬護走嘅fucking幫伸多腳

講真埋唔到去私了既, 有遮開遮,冇遮搵手擋鏡, 琴晚美珍香同HYSAN 門口, D 記者有D 左膠味...

笑咗 推

咁都要有片(+相)